蟹冇翼 蝦冇太郎 知唔知魚冇咩

魚無倫次

0.5/10

俾多少少

你贏左我諗唔到點接

雞毛蒜皮

ching你講咩

魚點會冇鱗刺呀？

唔好咁啦